同左老闆講12月24-26日返去OT

無事出街少破財